芬蘭新任女總理全球熱話

好多外國論壇都有講
34歲

通常呢D後生又好樣都係左膠

係

馬克龍

34歲個樣似40

如果呢個post係6月前出
留言一定不堪設想

嘩

北歐政治家愈黎愈後生

多數後生總統都奶共 中過馬克龍伏 不了

34歲狼虎之年

明明有樣有能力，做到嘅野應該可以更多
但好多時呢啲人就係因為覺得自己樣靚 先要以善良寬容嘅心態對待任何事，咁至會覺得自己完美

後生又點，睇政績咖嘛

樣唔太得啦 對野又唔大

今次真係令好多咸濕仔醒覺

挑我地夠有34D 女高官，有無手足貼比班鬼佬睇下咩叫真正34

仲有隻加拿大社魯多

馬克龍都左膠
就嚟得返Hitler唔係左膠

想做總理夫人

我屌

年輕左膠ALL垃圾,反而老侵做實事

就算佢做得幾差都好 至少都有個樣睇下
唔似得我地香港...

我地都有大波驊，勁過唔少鬼婆

根本佢成長既環境已經係後冷戰左膠世界，佢梗係左膠啦

想要民主自由嘅全部同我入嚟

笑左

rip finland

人哋個國家係屬於佢哋自己國民嘅
國民鐘意邊個當政都無問題
唔似某啲殖民地奴隸想講多兩句都俾殖民奴隸主呼呼喝喝

後生最易比中共滲透 唔夠老練
希望內閣有人輔助

證明外國都多毒撚

成個po喺度屌左膠
民主社會出咗個左派有幾閒？

北歐就算啦，根本北歐國家個結構、發展近乎完美，個個都係離地離到仆街，超多左膠邊個上台其實分別不大，一日結構體系不受左右，總理其實冇咩野要做。

區會好多素人3字頭都冇，咁係咪又香港玩完？

ching好憎靚女?

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

我都唔明 點解要學班小粉紅 特首普選都冇 就係度指指點點人地民主國家一人一票選出黎既代表

講還講

幾正

絲黎 身邊唔少fd係咁
做到懶係面面俱圓 等周圍啲人不停吹奏佢

絲打你一定係肥婆

畀女人做
香港有淋病幾慘啦

高質 好多人不知幾想Macron係左膠

而且講緊係北歐就好似如果有得講香港會選出個以資本為首嘅人咁

國家收皮先兆

咪就係 人地國民唔支持左翼又點會選個左翼出來
睇樣就話人左膠 北歐國家民主社會就係選左翼先搞到社會福利系統

係左就唔會搞退休金啦

帶高樂主義

仲有冇人記得呢件烏克蘭 檢察官??

幾年前佢勁紅

噉相比起2017年同佢競爭總統嘅Marine Le Pen，條友又真係算左膠嚟嘅

講事實又話人肥婆定你做緊人隻厹 而家俾我up中你個死穴？

對CCP咩表態先
會唔會又係CCP安插
喺世界各地嘅spy

可以加返句：好在香港唔使選都有極右特首

個邊日日屌佢啦

杜魯多先閪吱

More pic please

面面俱圓有咩問題，關鍵係有冇manipulate其他人

分分鐘將來香港立咗國都係會有左派執政黨執政，有乜好笑？

搞燃油稅得罪窮人
何來左膠

好憎英國果個？

邊忽靚

香港要學下人啦

唔同時期需要唔同人啫
美國俾中國爬緊上去
咪要搵侵侵呢啲越老越辣嘅做低佢

加拿大係歲月正好時期
左膠最啱佢哋

女人...

所以話女人既妒忌心係幾可怕

應該同紐西蘭果個差唔多

下個就係梁凱晴bbg

係鬼妹黎講keep得好好
同埋唔似40歳喎

個問題係邊?

馬克龍擺明真右

大唔過香港律政司

總統唔同議員喎
總統要一個人 lead 晒成個國家

老實講俾個gphone咁嘅人你做 potus
你驚唔驚先

人地選得佢出黎就係服佢嫁啦 你理得人地咁多姐
而且芬蘭應該都算係中立國與世無爭 人地揀佢係都係以國家民生政策/福利係先既姐

叫人地RIP果D, 人地國家有民主個總理唔掂可以拉佢落台 香港有咩?

唔夠la pen右。

條友幫有錢佬幫到出汁

唔只34d tim la

無年齡下限

投俄做咗議員

成個聯合政府都係女人 cls

其實連登仔知唔知北歐咁正就係因為行左翼政策
成班喺到盲反
大佬人地生活幸福過我地唔知幾多倍呀
仲要係成熟民主選舉選出黎

已經回塘了

靚女老就是罪

芬蘭發生左咩事

事頭婆

豬八戒誤闖女兒國

仲識整車

隻put in俾咗啲咩好處佢

錢錢錢

芬蘭依家係議會制，總理就係有最大實權

肯定冇腦

你又知佢係好似gphone咁嘅人？
人民用民主選咗個政府就係要決定行咩方向
如果你想Gphone執政，選咗佢出嚟，即係代表佢個路線係選民要嘅，咁佢係唔係膠都好，都係民主決定，就係市民要個膠嘅 。更何況都未有結果升哋就先入為主話人哋係左膠

仲有佢係總理，唔係總統，仲有議會制國家總理唔係最大權力，後面都有成個執政黨班底做consultant

可能佢地心目中既理想就係：
低稅 高收入 高福利
最好有UBI
極度保護個人資產
絕不開放比外來人移民

？？？

如果中共識玩既話
係東莞夜場 搵幾件靚雞 做香港政府高官
可能即刻小左一班毒撚反政府

好撚正

仲以為係精精精

條友本身係ibanker
仲要係出名共濟會私人銀行做

連登不嬲多左右不分先入為主盲反撚

就係有樣有能力仲可以面不改容咁講自己幾想幫D其實佢自己都唔鐘意既外族,咁識時務先可以咁後生就上到位

絲打我明你講咩 雖然好多巴打又會話係酸

好多人做好事都係做比人/自己睇，令自我感覺良好啲
知自己靚嘅女仔更甚
呢種人做friend做女神都無咩問題，但係從政就
希望呢位靚女總理唔係嗰種人，或者佢面面俱圓得嚟好似侵侵咁撚狗都幾過癮

快點左我膠

花瓶嚟
冇腦唔識政治得把口
歐洲和平太耐舒服太耐
D人鈍哂

一般貨色.jpg

侵？

大哥怕你米貴
唔好亂嚟

的確係唔同情況
人種、歷史背景差異
華人地區落後西方五十年，起碼都要過多個三十年啲人嘅思想先跟到西方嘅左翼政策

而家大家個重點都聚焦喺到底佢係咪左膠
唔係佢有幾靚女

Bam

左膠先會基於人道主義傾向幫香港...
但又屌鳩人左膠...

冇腦嘅人又會口才好咁趣緻？

芬蘭左膠係正常

唔只34D啦 38都嚟緊

我覺得發夢見到果啲絲打正好多

咁同Le Pen 比個個都係左架啦

我覺得嗰啲會幫香港嘅人應該叫左派而唔係左膠
左膠係一個貶義詞 好似荷里活班女權膠咁樣
冇一個為香港女人出聲 同樣道理左膠係嗰啲 為自己利益就大大聲 其他人出事想佢幫下口就唔出聲嘅人

何執葉都周不時用啲濕9駁論中傷人你覺唔覺得佢有腦？

你啱 左膠呢個term濫用得好勁
左少少都比人鬧左膠
甚至係唔夠右都會比人鬧左膠（馬克龍都左膠？！）

唔好

push

34歲就做總理

年輕既侵B

有事業。

咪on9啦
如果啲鬼佬見過我哋律政司司長對燈
同埋姐姐對腳
仲邊個得閒討論呢啲妹
女人始終都係要浸多幾年先有韻味

pull

芬蘭前蘇聯國家黎，好難鈍得曬

何執葉唔係蠢，只不過target audience係蠢人

芬蘭獨立之後冇入過蘇聯

一個極右一個右派
而家啲人總之唔係極右就話左膠

明治？

Hawley 都好後生

好癲

Finland’s government is now led by these five party leaders.

右派la

國家社會主義德意志工人黨黨魁
一定係左膠！！

中晒陶傑毒，邊個反Donald Trump 就係左膠。

Jeng

正常，因為自己靚人人都對佢好
就以為成個世界都好善良美好

其實左派冇問題 啲人分唔清左派同左膠

比蘇聯佔領過部分領土唔算數

撚識分咩兒登仔，唔係極右一律歸類左膠

你少見鬼妹, 佢其實已經KEEP得好好

正啊喂

講起女總理就諗起呢幕

屌屎忽

其實事頭婆係咪唔係純白人血統？
成日覺得佢個樣唔太純白人

其實極右都好膠 陳雲咪係極右

唔係話歧視，剩係得女人會好易出事....

醒覺咗既咸濕仔

都一樣係咸濕仔

每日18:00 和你展
工展會

我想做都做唔到 身邊冇女

佔領領土同附屬國/加盟國爭好撚遠喎
你會唔會話波蘭係前納粹/蘇聯國家？

應該話杜魯多

真

毫無根據 全無關係

你覺得 hitler 毛澤東 689 呢啲男人又好好？

中國都變前大日本帝國

芬蘭點會係中立與世無爭，芬蘭係北約反應部隊。全芬蘭都隨時都同俄國死過。

老咩 keep得好過港女啦

連登好多人左右不分 重有見親左翼就屈膠

世界級港女

邊止34D, 見測至少38E

真 臭閪睇人地一張圖可以up咁多出黎
正常邏輯下
條友首先一定唔係靚女
先會咁多意見

佢盲反私怨咪又係膠化撚

問題在於個臭閪一張圖作左成個故仔出黎
連登人都唔少反社會

191cm

歷史中有婦人之仁遲早team kill

芬蘭憎蘇聯嘅程度同波蘭差不多

樓主精通心理學👍

當國家機器既目標唔係你咪牙斬斬

所以奶共到pk 唔老煉分唔清魔鬼

想做總理夫人

利申可以時晚奶閪

中過法國同加拿大伏都繼續

好想渣佢波

大家進步了

唔明

真
無責任無根據地估
好快會邊左私怨鬥獸場

太好喇，入嚟之前仲以為全部comment都會喺度亂label人做左膠同罵左膠連登總算進步咗少少

型

關咩事純粹講下經驗咪又係俾你幻想做臭閪同埋唔俾係同一類人先至更加了解佢性格？

你把閪口 一開口臭閪前臭閪後就唔叫反社會？

呢一種諗法先會令問題出現每次女政客有少少不和，d媒體就會大肆宣傳日報夜報，假不和都變真不和啦

最正都係烏克蘭季莫申科

有咩好講

經濟右傾都叫左膠

佢點會得D啊

喂 肥閪暗瘡支那妹

佢左膠黃背心就唔會出現啦

所有嘢去到極端都係膠
不過左膠未必係極端大愛
只係自私又唔肯認 有利自己先大大聲

lm

你都幾撚可憐咪當同情下你囉 現實世界正正經經潦唔到女要靠喺度中傷人先吸引到人注意你

你成功左喇死毒撚

法律罅

香港個D就算啦

仆街
個頭有35歲靚仔正義勇敢住半山銀行家
呢頭又有34歲靚妞芬蘭女總理

我下年都34喇
仲係打份牛工 係屋企打飛機咁過日晨

呢個真 起碼5成留言話人係雞 3成留言講打j

本來就係親俄，邊到有「投」過

講緊連人都去埋俄羅斯

粵劇特朗普

bill Clinton, g bush, Trump三個係同年出世

你又知人地冇本事治國

推撚完呢啲垃圾post未？

呢條7頭比共匪玩到冇哂符

法國政客天生係左, 所謂右
係美國算係民主黨LEVEL架咋, 即係右極有限

正

抵佢屌咁多女

無人完全左/完全右
而講返馬克龍佢絕對唔係左膠

已J

好正喎

芬蘭宜家鍾意左咪左
俄羅斯想打柒佢嘅時候到時再轉人選個極右咪得
咁先係民主架嘛

好嘔心 開始吹奏左翼思維

以前就幾肯定，冷戰嗰代都仲ok，後冷戰時代嘅而家好難講

真
條女真係咁
一見到佢成日為咗係人面前好好就點鳩我搞到做多咗野就好炆

馬克龍算係中間偏右

我都想知

Boris Johnson 唔係

世界對佢友善，佢自然對世界友善
反之越被社會遺忘既越反社會

Sor囉

抵你唔係靚女

屌 唔係左就右 咁都叫吹奏？

後生？好樣？

大奶奶.jpg

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

唔係好明

西史唔同中史嘅
應用

美國政客大多數越老越親共，反而後生一派係反共

馬克龍點左膠法？想聽聽

對連登仔黎講 左膠泛指所有佢地唔鍾意嘅西方政客

Sebastian Kurz呢

年輕個代人接受教育個陣就係學左膠思想

左膠係指過分追求平等唔理現實嘅人，唔知點解而加變左逢左必膠
同埋好多人左右不必，馬克龍做左好多政策向低下階層出手，燃油稅、退休金同勞工改革，加上佢銀行家出身，比人屌佢離地，同埋佢講過係車站會見到啲成功人士同失敗嘅人，呢句話好睇得出佢係以精英自居。
佢政策不嬲比人話偏向商家佬，點睇佢都唔係左

周庭

好乜鬼
係真係太多白痴

辣殺

由唔完全係關左定右事
係啲人民同個制度本身

其實佢一個係左膠又點
本身個制度完善同埋人民高質嘅話
個國家膠極有限
芬蘭係議會制
而家係五個黨coalition government
佢本身執政都唔能夠話哂事
國會200席佢SDP最大黨都係得40席
而最大反對黨（民粹右派）都39席

想屌

呢條友成撚日追擊支那

佢做過咩

連登仔論政得啖笑啦

之前係奧地利最年輕總理
右翼人民黨主席 之前同更右翼嘅自由黨組聯合政府
主打反移民

講到自己識佢本人咁
同睇八掛雜誌既八婆有咩分別

你岩

緊係唔係得佢地
有堆男部長無show姐

連登仔係咁啫

條腰都唔止34啦

有d似captain marvel

係喎！
Ching你上腦嘅程度唔講得笑

Foreigners are like that.

個肚腩都差唔多
平時咁多人貼佢出黎做乜9

北歐有條件

唔好係左膠 plz

以前個總理都好出名

好多關心香港局勢嘅外國政黨都係左膠德國同英國嘅綠黨之類

操重野等我黎

agger
其實德國同英國嘅綠黨都響國會幫香港出聲
即係連登俗稱嘅環保撚、左膠

反而啲右翼政黨睇錢份上唔出聲啲極右政黨奶俄羅斯，就更加唔出聲

呢樣真
唔同好似香港呢啲返工大曬、地產壟斷嘅扭曲資本主義地方先好咩

無左翼的話點搞罷工啊

英國嘅NHS都係戰後工黨建立嘅
無左佢不知幾多窮人病死街頭依家英國Tories成日畀人屌嘅就係 NHS budget唔夠

政府就係要改善人民生活
完善福利體制就係左翼其中一項主張

錯，你諗得太高層次，係唔極力反共嘅都屈係左膠

好多人將中共個左派同世界政治通用嘅左派混淆咗，中共明明係極右黎又話自己係左派，之後唔熟政治嘅人就誤以為親中=左

秒殺

仆街啦 講撚中咗

極右翼小敗0.2%

英女皇好似有德國血統

Our Asians don’t raisin just the facts

咁唔可以用亞洲人既standard黎要求鬼妹既
We Asians never aged

白人你點定義先？
歐洲貴族都唔係純白人，冇人係白人啦

屌你老母

兩個字講晒幾嘔心

大政府

ON9 迷雲黨發現

屌啦
'Nationalism is treason'
咁都唔係左膠我唔知乜嘢係。

同埋因為個人樣靚，由成長開始已經受到人哋優待
就on99以為所有人都係咁善良大愛
唔識得以惡制惡

對香港而言, 左膠越多越好
最好大愛到當香港手足自己人咁就完美

咁呢d野好個人

選港姐？有民主有乜用

乜料 愛自己友唔係左派專利囉好無

其實層主都係想舉counterexample姐

絲打我撐你 睇完你講就知你唔係果啲扮野臭閪
你香閪就真 想幫你奶

外國既左翼同香港既左膠係兩樣野黎架，唔好見有個左字就溝埋

同季莫申科比都係差啲

北歐行左膠根本冇問題，因為人地有地有資源
同埋考慮到地理位置，芬蘭係冇得唔行較中立路線

是但啦, 反正好似德國左膠組織咁收留有難而又有需要既手足就夠
呢點係我對左膠唯一既期望

點樣好個人

今時今日香港人就係反緊大政府

右派唔當口當面屌你班政治難民係黎搶福利已經好好啦

超靚

Deepfakes有片未？

2成話屌過

英女姓氏來自德國

呢個好好多

多謝2樓帶動討論氣氛

一出聲就出事啦!

成個北歐都係左架啦

乜撚呀 民主選同無得選已經唔同
呢個世界唔係一係就一黨專政一係無政府架Ching

唔睇好佢會做到咩大事，只希望佢會有膽攪中共

其實無絕對左/右：右翼都可以支持某啲左翼嘅福利政策，兩樣野無衝突

例如我認為自己係右翼：支持香港人優先、反新移民&難民、反偽平權膠

但經濟上都可以支持某啲左翼政策，
經濟取態中間偏右，
我偏向改善資本主義，
維持資本主義、現行高度自由嘅市場吸引資金發展經濟，
係唔大幅加稅 & 公共開支嘅負擔下增加社會福利
（eg 經濟好就年頭全民派錢、減大白象工程、減私樓增公營房屋、全民退保）

你極力反共產/社會主義，都可以支持某啲左翼政策，唔駛好似外國咁在意左右翼標籤，咁兩極化唔係好事

廢到所羅門都叫人唔好對佢太大期望

史上最索元首

到底我要講到幾淺白

大政府->公民權利DOWN->極權統治->你數下有幾多個地方國家經歷過 經歷緊

醒未呀左仔

重有無你老無政府主義呀

邊個話反左一定要極右

醒未呀左仔

全民覺醒
(眾多手足既生命同前途換番黎‥‥)

佢老公姓Räikkönen

Prime Porn

靜乜鬼 啲蝗多到

最後俾人拉鳩左

尤先科仲慘俾人落毒，未中毒之前好有型

芬蘭真係各方面都行得好前
帶領世界離開老人政治

唔好打唔好打

失民心喇

其餘兩成話做咩po我老婆出嚟

繼續spin囉
變埋帝制好無
concept都未搞清就出黎柒

我以為你鍾意非黑即白嘛

無人推翻咪變帝制囉 自己柒左就話人柒

個世界好撚大架傻鳩

重係到鳩下鳩下吹奏左翼

左派最撚叻就政府救濟養一堆懶人 養起一堆鐵票

最後政府權力無限大 無人阻止到

最後要全個社會暴力解決

係咪似曾相識呀？ 柒頭

人地北歐幸福國家
好自然偏去左膠
人地有民主 揀個為人民福利既總理
點似得香港 唉

左派還左派
左膠係香港特產黎

真雖然有個別國家depression 比率同吸毒比率高
但係呢啲社會問題對我地黎講就好似有錢人家富貴病咁

如果我有得一出世就做當地人 做左膠有咩所謂

wiki張相成隻史力加咁

網友暴動

報紙佬以前會用「老人政治」呢4個字，而家....全撚都都係老人黎，咁就不提了。

左膠大愛

後生果啲都孕味重

共匪：咪有大波嬅囉，重想點？

請問呢套咩戲?
有興趣

kingsman 1

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

我肯撚定他日香港獨立咗，一定會繼續口講cut綜援，然後上連登話好羨慕北歐，成班人連左同右都分唔清就屌人左膠

btw 呢位靚女總理係喺同志家庭長大

之前極右因為通俄醜聞比佢踢走左提早大選
以連登標準會唔會當佢左膠

屌女拳

邊似呀

人地稅率高到仆街

又係到吹奏free stuff are free!

你係懶人咪想人地養懶人囉

咁北歐果幾個咁「左派作風」既國家極權統治未？
荷蘭socialist party反EU superstate都叫大政府主義？
左右唔係話企咗邊就唔換得仲要愈行愈深
一個制度健全、教育水平高既國家，推左右翼上台都冇問題，因為一旦偏離人民期望，下屆就自然拉落台
英國工黨當年implement NHS同一堆福利政策，最後有冇因為鐵票變成唯一大黨？冇啊，近九年都仲係tories添。
你既理論係建基於人民係愚昧、唔識諗未來既前提，1932年或者係咁，但而家都2019年啦大佬。

btw
我夠可以話：
大市場->資本家有先天優勢->壟斷生產->壟斷市場坐地起價->如同資本家奴隸

左右都好 冇制衡都一樣食得屎架
人地北歐有公民監察權，人民見到損害公民權利既法案會出聲示威
好似中國咁碌撚死示威既人就真係叫大政府喇

你都重係唔撚明

首先唔好再將 反左 同 必定極右 劃等號

左翼管治底下 公民既春袋必然係一步步被揸緊

左派本質就係大台話事

溫水煮蛙 到你發現既時候 就好似香港咁

你以為有民選制度 等於 一出事就會選另一邊？

生活最後都係先講生存 其他追求都係其次

北歐為例 極重稅 社福制度 “建全”

只係重新分配財富既手斷

另外 國企都可以壟斷架

左派底下 國家話事 壟斷你唔洗同你解釋 日日暴動？

右派底下 人民話事 商家搵到錢係佢有本事

佢既資本會創造更好既服務同貨物

如果做到坐地起價 明顯剝削消費者 自然會被人杯葛

因為有自由市場

無乜可能做到完全壟斷

反觀你睇電視想轉台 轉極都係得TVB 點解呀？

咪政府有規管囉

E家個問題核心就係

到底應該由政府規管人民 定係 人民規管政府

過左6個月你都唔撚明？

嗚呀

其實全世界最似行socialism既先進國家某程度上都係"軟性"一黨專政(即係咁多年黎主要都係某一個黨執政)
北歐有相應既leftist parties
日本有自民黨

公民權利看似自由,實際上政府已經用高福利政策+政治正確綁定左大多數人既選擇
你唔跟風就等於與人民為敵

唔爭氣扯左
呢d鬼妹一定係punk lin punk閪

咁芬蘭仆得街

個仔真係同佢成個餅印

中共利用左資本主義既弱點（錢）黎試圖控制其他國家

問題係佢唔夠靚女靚

芬蘭三寶：芬蘭浴，聖誕老人，Nokia。

禁住黎屌

又靚，又冇俾人性侵的靚女
一定唔知世途險惡

KONE、Wärtsilä、Meyer Turku有冇聽過
KONE應該好多香港人都知，係造電梯/扶手梯既
Wärtsilä、Meyer Turku就應該少d香港人知
但Wärtsilä係船用柴油機、燃氣渦輪機既巨頭，好多船用引擎都係佢出
Meyer Turku係世界其中一個少數有能力造20萬噸級郵輪既造船廠
呀係，漏左仲有姆明谷